冒警問題會成林鄭最佳借口

近日有傳言指出林鄭想有警察死
如果冇號碼/委任證既所謂警察打死示威者一定會受到各方繼續指責令中央更進一步冇面
到底林鄭會否用冒警作為借口將責任推比果位可能係冒警既人士（有可能係警員）呢
林鄭會否將所有責任推比前線冇號碼冇委任證既人士（可能是警察）呢？

推

唔會啦, 第一內部既野佢一定唔講, 實話支持一哥
第二話有人冒警, 姐係佢一定要嚴格執行show pass,
第三佢唔講野既機會仲大, 仲周圍燒火頭咩

但佢一提出就可以推比一哥回應 反而佢可以保自己
你估佢話唔出賣警隊就真咩
唔好唔記得佢係大話精黎

全世界都知係差佬唔掛證
諗咁複雜做乜

我地緊係知啦 你要明白唔係全港既人都知 有d人睇某電視台 T_B 根本冇講

自推